連登仔有咩陋習要改

懶叻 識得九牛一毛就教人
永遠第一句就得埋嚟要指點江山咁
人之患在好為人師呀

唔好覺得蓮燈囝係一個個體

咁最常見呢

連仔守開龍門

恭喜發財

成日諗住揀邊條女 對啲女指指點點 其實自己根本連揀既資格都冇 學咩人批評評頭品足

忘記左三登第一戒條